推！！！企出嚟為陳彥霖發聲！！！

發覺大家停留喺原地 最主要依家係唔夠證據
而呢個證據就係人證&CCTV
好多人都click死喺同一個位
會延伸咗好多version
而呢啲version可能真係多餘
我好建議大家還原基本步
回到最初睇返所有證據
有冇睇漏睇錯要證實

唔多講 喺未有更多消息之前以下係我暫時嘅總結
❗️❗️搵返綠色衫女仔（疑似扮死者）❗️❗️
❗️❗️請各位知情的同學/老師發聲表態❗️❗️
有啲問題一定要搞清楚
1.點解可以肯定部電話係陳彥霖? 佢到底有冇返過去？拎電話究竟係邊個？
2.佢點解要上10樓？請公開更多CCTV
3.請確認HKDI係咪有位同陳彥霖似樣嘅女仔（綠色衫）
4.點解一定要佢番學校拎電話而唔選擇係港鐵交收
5.好似有人刻意想令勇武去裝修學校[/size=4]

HKDI嘅同學🙏🏻解答到頭3條問題同搵返綠色衫女仔就可以fc到好多野（例如：後制CCTV、陳彥琳是否本人、撳3次lift又唔搭、發覺被跟蹤。。。）

同行兒女為正義時代革命
我相信真相不久會浮現
就是差在你企出嚟發聲

推

咪fc左wtsapp張相係佢

假彥霖key上去